［突發］letv英超直播全線收皮

支爆來了

屌佢老味
電視同app 都睇唔到

點解now 仲睇到既
咩玩法

無英超睇lu，Now有無事?

我樂視仲睇到喎

now暫時仲睇到

車仔個場無事

啱啱仲諗住上台問下有冇人睇唔到！
屌啦！而家仆街啦！

屌你老母樂視

我睇唔到

垃圾樂視

屌佢老母樂視，大陸野特色

便宜莫貪

好彩now冇事🙊

屌上半場都睇到
下半場就睇唔到

樂視之前好似都見有大陸新聞講過欠太多錢，可能會影響播放

唔緊要啦, 咪習慣下咯
仲有10年要睇呀

睇唔撚到

網上直播死左

我都係咁

睇news 中國版權 未比哂錢

香港版權 可能分開計

傳話比唔到第2期錢呀
咪比你地睇完上半場囉

屌拿星

on9

出咗黎就入唔番去

牛牛呢

大陸反而仲睇到
曼9場波丁偉傑同江忠德講

用app睇緊
網頁就睇唔到

抵啦 用得支那野 預左

應該都比人拖咗幾個月糧

有無得索償

好彩冇幫襯佢

點解now可以冇事

可能訊號唔洗經樂視, 剩係俾錢

真係唔知咩玩法

食 chips

食緊chips

不如開個Facebook page 一齊向樂視索償

仲有錢買咩

記者收到香港樂視公關的最新官方回應，強調今晚的英超賽事將如期直播，並有以下官方聲明：

「樂視體育之英超賽事播放權及會員服務，一切維持不變，敬請留意更多精彩賽事。」

傳統上，英超會於聖誕期間「開快車」，今晚拆禮物日頭場於香港時間 8：30pm 開波，由屈福特主場迎戰水晶宮。樂視如今有官方回應，相信球迷可安心在家中睇波了。

咁佢咪更加無錢找數

如果係佢送嘅plan又有無得索償

之前仲係咁打黎叫我續plan
彩佢都傻

緊係有啦，叫佢送多1年唔過份啦

送嘅

送既

聖誕快車先黎係得睇

播咗幾個月就叫人續

佢無講錯 重點係今晚
所以播完上半場 下半場已經過左12點 第2日

食住chips睇now

食chips

送多一年睇風影圖

華生

10年plan 嗰啲真係唔恥笑下都唔得

出咁多錢投玩撚死自己

仲有咩網 可以用手機睇？

( Show Blocked User - 大奶奶 )

大陸野係咁架啦
索乜撚野償 你唔係覺得有保障呀嘛?
度縮數強國人醒撚過你 啲terms實乜都免責

我以為屋企証網有問題 上半場斷下斷下

咁應該索償樂視定hkbn

出左去就入唔返

香港無集體訴訟？

海關會唔會跟下

唔關俾英超斷信號事
只係樂視Streaming俾User嗰段有問題
利申 內部消息

原來過唔到聖誕快車係電視台……

執柒左佢啦屌你老母

估唔到俾左錢睇都要迫人搵link

唔知係咪Cisco加密個到有事

即係炒人炒出禍？

屌你老味笑撚死人咩

姐係唔關佢有無交錢事

Now無事 應該開心定唔開心

正宗貼錢買難受

炒哂dit仔而家冇人跟？

又係D賤種IT狗搞出黎既事

抵啦

屌樂視老味 垃圾大陸公司

Facebook 個邊都嘈緊，樂視今鋪得罪好多球迷

見佢英超頻道01就睇到，但係輕播大廳個度睇就冇訊號

食花生好定食chips好？

支那人可信嗎？

希望冇事，(朋友)買電視送左一年

now用戶表示冇問題

買平野呀啦

有翻信號

睇左半個鐘都唔知有無
屌佢唔比錢英足總

試過歐冠杯之後，幾平都唔會睇樂視
太多因素都可以令你睇唔到，送都唔會要

Now用戶表演睇完獌贏波而家睇埋鏝

踢完咪有囉

完場咪有返lor

yeah

睇下一陣睇唔睇到鏝

咁可能係冇錢租server

我都買左兩年
之後都係唔撚買啦
搵link算

真係慘過屌樹窿

申請letv d人真係蠢撚過隻豬

有now唔用,用樂視

貼錢買難受

Facebook睇到d用戶係度屌鬼，真係好撚好笑

入頻道直接開英超1台成功睇埋下半場

比完錢仲要d客驚睇唔到
樂視真係世界級

有冇得賠錢

會幾埋港區訊號?
now凍過水

now冇事 好在

留名

口講反支那 快支爆
一有平野咪仆住用 狗都不了吃屎 拉登仔

我想問隔離國家英超點樣

改左50fps?

睇緊樂視 好正常

垃圾一年都捱唔撚到

究竟中場個所謂分析係做乜鳩？
每次晌NOW見到真係唔明做乜成段都影住條友望住塊TAB，晌後面個畫面圈下圈下又睇唔清楚，點解唔CUT去後面？

上面好似係偉大既黨買左
然後分俾地方電視台播 好似免費既
係得香港咁撚on9 買又貴睇又貴

大陸好多波都免費 世盃又免費 外國 都係

其實應該囉，cctv5會播歐聯 歐國杯 世界杯

之前死爭爛爭直播，而家笑撚死，執柒左佢啦

其實真係唔明佢地天價黎做乜
出少一半now都未必爭
唔通真係同銀行借但求套現

政府又唔嚴格規管中資收費電視台投資計劃

只係玩人私人恩怨唔發牌俾維基

算鳩數吧啦

成班支那人用樂視

抵撚死，好睇唔睇比錢支那公司睇

抵撚死，咁無骨氣送錢俾支那公司